[{"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/765876296", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54375525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54375525/answer/759464993", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4e2a\u6c49\u5b50\u5a4a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336633967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336633967/answer/760298383", "content": "\n\u5468\u4f20\u96c4\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/764776346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321727360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321727360/answer/725081947", "content": "\n\u4e00\u5957\u6b63\u7248\u6c49\u670d\u6b63\u5e38\u53ea\u8981\u4e24\u4e09\u767e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b81\u613f\u82b1\u4e00\u767e\u4e70\u7c97\u7cd9\u7684\u5047\u8d27\u4e5f\u4e0d\u4e70\u4e24\u4e09\u767e\u7684\u771f\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336588164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336588164/answer/763724108", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b59\u6768\u4f3c\u4e4e\u88ab\u897f\u65b9\u6cf3\u575b\u5b64\u7acb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336684809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336684809/answer/762454930", "content": "\n\u5b59\u6768\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263385547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263385547/answer/757565083", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u6700\u6e29\u67d4\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313150402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313150402/answer/745212144", "content": "\n\u5728\u670b\u53cb\u5708\u53d1\u5047\u56fe\u88ab\u53d1\u73b0\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44632824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44632824/answer/740442829", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u64a9\u59b9\u7684\u7537\u58eb\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329802213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329802213/answer/731010510", "content": "\n\u5a5a\u793c\u51c6\u5907\u5230\u4e00\u534a\uff0c\u5a5a\u7eb1\u7167\u62cd\u4e86\uff0c\u9152\u5e97\u5b9a\u4e86\uff0c\u5a5a\u5e86\u5b9a\u4e86\uff0c\u5206\u624b\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336692514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336692514/answer/763717634", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u4f60get\u4e0d\u5230\u7684\u795e\u989c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34992528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34992528/answer/759099922", "content": "\n\u5730\u57df\u9ed1\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u5728\u7f51\u7edc\u4e0a\u653b\u51fb\u6cb3\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34992528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34992528/answer/711556258", "content": "\n\u5730\u57df\u9ed1\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u5728\u7f51\u7edc\u4e0a\u653b\u51fb\u6cb3\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32676484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32676484/answer/764466898", "content": "\n\u97e9\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u4e2d\u56fd\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34992528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34992528/answer/765329849", "content": "\n\u5730\u57df\u9ed1\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u5728\u7f51\u7edc\u4e0a\u653b\u51fb\u6cb3\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334681627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334681627/answer/757173784", "content": "\n\u89c9\u5f97\u9ad8\u4e2d\u7269\u7406\u90fd\u662f\u5783\u573e\uff0c\u53ea\u5bf9\u91cf\u5b50\u529b\u5b66\u611f\u5174\u8da3\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337202375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337202375/answer/764521851", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48200\u00f75\u00f73\u7b49\u4e8e13\u4f591\uff0c\u4f46\u662f200\u00f7(5\u00d73)\u7b49\u4e8e13\u4f595\uff0c\u4e24\u4e2a\u7b97\u5f0f\u600e\u4e48\u4f59\u6570\u4e0d\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48146283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48146283/answer/719679427", "content": "\n\u4f60\u6709\u73cd\u85cf\u591a\u5e74\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19806142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19806142/answer/752634860", "content": "\n\u9002\u5408\u5b66\u4e60\u82f1\u8bed\u53e3\u8bed\u7684\u7f8e\u5267\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27062835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27062835/answer/762421389", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u63a5\u543b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337602721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337602721/answer/768361126", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u5e74\u4e0a\u534a\u5e74\u4e1a\u7ee9\u62a5\u544a\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58188314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58188314/answer/680586006", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271958533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271958533/answer/759988463", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8ddf\u7537\u670b\u53cb\u7761\u89c9\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6bcf\u5929\u665a\u4e0a\u62b1\u7740\u7761\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55049839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55049839/answer/766585677", "content": "\n\u5f71\u89c6\u884c\u4e1a\u5185\u5bf9\u5c0f\u9c9c\u8089\u7231\u8c46\u7684\u771f\u5b9e\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34373575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34373575/answer/765637120", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6e38\u6cf3\u5065\u5c06\u7684\u5b59\u6768\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5fc3\u810f\u75be\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269773382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269773382/answer/757879409", "content": "\n\u5973\u751f\u80fd\u6709\u591a\u4e0d\u7231\u536b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331323972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331323972/answer/746016626", "content": "\n\u5e7c\u513f\u56ed\u5c0f\u5b69\u5b50\u8981\u4e0d\u8981\u53c2\u52a0\u5404\u79cd\u5174\u8da3\u73ed?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298778523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298778523/answer/766293765", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u868a\u5b50\u4ece\u5730\u7403\u4e0a\u62b9\u6389\uff0c\u751f\u6001\u7cfb\u7edf\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334658930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334658930/answer/756886155", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u674e\u73b0\u4f1a\u56e0\u4e3a\u70ed\u64ad\u5267\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b\u7206\u7ea2\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318486013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318486013/answer/705368618", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u5413\u4e86\u4f60\u5341\u51e0\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290057118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290057118/answer/763631986", "content": "\n\u84dd\u5fd8\u673a\u6709\u591a\u7231\u9b4f\u65e0\u7fa1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268825815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268825815/answer/763053584", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u52a8\u7269\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332295433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332295433/answer/759639945", "content": "\n\u732b\u771f\u7684\u6709\u6740\u6b7b\u4e3b\u4eba\u7684\u610f\u56fe\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22032540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22032540/answer/760989984", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u96c6\u56e2\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334681627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334681627/answer/761296650", "content": "\n\u89c9\u5f97\u9ad8\u4e2d\u7269\u7406\u90fd\u662f\u5783\u573e\uff0c\u53ea\u5bf9\u91cf\u5b50\u529b\u5b66\u611f\u5174\u8da3\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335397157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335397157/answer/758206832", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u7ec3\u4e60\u7684\u4e2d\u5355\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296927587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296927587/answer/758708957", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u51b3\u5b9a\u6574\u5bb9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319414486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319414486/answer/687196062", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u60f3\u5378\u8f7d\u7684\u826f\u5fc3 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65608919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65608919/answer/750034579", "content": "\n\u660e\u671d\u662f\u600e\u4e48\u628a\u8499\u53e4\u4eba\uff08\u5143\u671d\uff09\u6253\u8d25\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/757588422", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281185483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281185483/answer/741474861", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u5411\u522b\u4eba\u63a8\u8350\u5341\u90e8\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u4f1a\u63a8\u8350\u54ea\u5341\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47004401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47004401/answer/739905451", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u8303\u4e1e\u4e1e\u662f\u8303\u51b0\u51b0\u7684\u513f\u5b50\u300d\u7684\u4f20\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/712613861", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u90e8\u5206\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331318550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331318550/answer/734465481", "content": "\n\u4e00\u76f4\u5728\u73a9\u7684\u5b69\u5b50\u548c\u4e0d\u505c\u4e0a\u57f9\u8bad\u73ed\u7684\u5b69\u5b50\u4ee5\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/730306761", "content": "\n\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4f55\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310167951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310167951/answer/762264945", "content": "\n\u6ca1\u6709\u6bcd\u4e73\u5f3a\u884c\u4eb2\u5582\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307136806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307136806/answer/749344648", "content": "\n\u5458\u5de5\u79bb\u804c\uff0c\u62a5\u590d\u516c\u53f8\u5bfc\u81f4\u516c\u53f8\u5012\u95ed\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278360826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278360826/answer/755722271", "content": "\n\u8001\u5a46\u633a\u6f02\u4eae\u7684\u505a\u9500\u552e\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40344134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40344134/answer/760708286", "content": "\n\u88ab\u5f02\u6027\u597d\u670b\u53cb\u6402\u7740\u7761\u4e00\u665a\u4ec0\u4e48\u4e8b\u90fd\u6ca1\u53d1\u751f\u662f\u4e0d\u6b63\u5e38\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311582112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311582112/answer/761514893", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bc6\u5ba4\u9003\u8131\u8001\u677f\uff0c\u4f60\u9047\u5230\u600e\u6837\u5947\u8469\u7684\u987e\u5ba2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527772/answer/707905033", "content": "\n\u5f00\u5976\u8336\u5e97\u8d5a\u94b1\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334145702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334145702/answer/756311642", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u7d2b\u5728\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335912128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335912128/answer/756674140", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5468\u6770\u4f26\u548c\u8521\u5f90\u5764\u8d85\u8bddPK\u7b2c\u4e00\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/766159497", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29597140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29597140/answer/757507846", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314637527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314637527/answer/766319508", "content": "\n\u5728\u8fdb\u5316\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u6709\u8da3\u6216\u8005\u5947\u8469\u7684\u8fdb\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295133809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295133809/answer/764918089", "content": "\n\u5ba0\u7269\u6709\u601d\u60f3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333056888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333056888/answer/762104991", "content": "\n\u5f53\u9ad8\u8ddf\u978b\u6210\u4e3a\u4e00\u79cd\u7578\u5f62\u5ba1\u7f8e\u65f6\uff0c\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u662f\u7537\u4eba\u7528\u9ad8\u8ddf\u978b\u675f\u7f1a\u4e86\u5973\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263849652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263849652/answer/761417290", "content": "\n\u604b\u7231\u4e2d\u5973\u751f\u7684\u4fa6\u67e5\u80fd\u529b\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334076540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334076540/answer/749071661", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b (\u539f\u540d\uff1a\u871c\u6c41\u7096\u9c7f\u9c7c)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337376931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337376931/answer/767602291", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u7684 33 - 35 \u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28020426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28020426/answer/701295825", "content": "\n\u5728\u8d35\u5dde\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310979595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310979595/answer/748433514", "content": "\n\u89c1\u8fc7\u6768\u7d2b\u672c\u4eba\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333897044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333897044/answer/764481488", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u798f\u5efa\u6d59\u6c5f\u76f8\u4f3c\u6761\u4ef6\u798f\u5efa\u7ecf\u6d4e\u5374\u4e0d\u5982\u6d59\u6c5f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336215621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336215621/answer/766240813", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b59\u6768\u593a\u51a0\u5c31\u6709\u4eba\u8d28\u7591\u4ed6\u55d1\u836f\uff0c\u800c\u82cf\u70b3\u6dfb\u3001\u8c22\u9707\u4e1a\u8fd9\u6837\u7684\u7530\u5f84\u9009\u624b\u6ca1\u6709\u4eba\u6000\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321680189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321680189/answer/753819577", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u724c\u5b50\u7684\u4e66\u5305\u597d\u770b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/763273993", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19923012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19923012/answer/62649976", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u6ca1\u6709\u8bdd\u804a\u4e86\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u51fa\u73b0\u95ee\u9898\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308564741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308564741/answer/765762475", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u89c9\u5f97\u4eba\u7c7b\u662f\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54774709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54774709/answer/755517286", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u5feb\u770b\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53200940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53200940/answer/764609402", "content": "\n\u6f14\u5458\u662f\u5982\u4f55\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291485935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291485935/answer/746711988", "content": "\n\u4e70\u7279\u4ef7\u7684\u963f\u8fea\u8fbe\u65af\u5f88low\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/765033959", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u90e8\u5206\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295521433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295521433/answer/751935855", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u4e0a\u6709\u7684\u4eba\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u6ca1\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35584877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35584877/answer/755333793", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u5341\u672c\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50548488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50548488/answer/762570376", "content": "\n\u957f\u671f\u4f4f\u666f\u89c2\u8d85\u68d2\u7684\u623f\u5b50\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62832347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62832347/answer/760190283", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u96be\u770b\u7684\u5927\u5b66\u5f55\u53d6\u901a\u77e5\u4e66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335896147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335896147/answer/758129498", "content": "\n\u4e0e\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u4ee5\u540e\u53d1\u73b0\u4ed6\u5f88\u7325\u7410\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u4e5f\u8fd9\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278317464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278317464/answer/759288687", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u62ff\u7403\u7684\u4e00\u77ac\u95f4\u5c31\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u4eba\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6253\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696123/answer/756648636", "content": "\n\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u4f1a\u597d\u5947\u5305\u88f9\u5185\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/730550485", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/666693225", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276716557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276716557/answer/739840723", "content": "\n\u5927\u5b66\u820d\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u81f3\u6781\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302683879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302683879/answer/750764329", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u671f\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295133809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295133809/answer/747712978", "content": "\n\u5ba0\u7269\u6709\u601d\u60f3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333708160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333708160/answer/750228539", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53d6\u540d\u65f6\u300c\u5f3a\u884c\u300d\u5f15\u7528\u53e4\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320302568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320302568/answer/743444977", "content": "\n\u5b59\u8d8a\u662f\u600e\u4e48\u6837\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268623178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268623178/answer/740266439", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5c71\u4e1c\u4eba\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328392017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328392017/answer/738091564", "content": "\n2020\u5e74\u9ad8\u8003\u662f\u5426\u4f1a\u6709\u5927\u91cf\u590d\u8bfb\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320425310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320425310/answer/732528647", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u544a\u8bc9\u53e6\u4e00\u534a\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326959870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326959870/answer/724075767", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u60ac\u7591\u7247\u6216\u8005\u795e\u53cd\u8f6c\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336684809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336684809/answer/765558774", "content": "\n\u5b59\u6768\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26961037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26961037/answer/257283156", "content": "\n\u5357\u4eac\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22756665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22756665/answer/762487049", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u519b\u961f\u662f\u5426\u80fd\u591f\u5e73\u606f\u4e27\u5c38\u7206\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323305030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323305030/answer/747718324", "content": "\n\u6050\u6016\u578b\u7684\u771f\u4eba\u5bc6\u5ba4\u9003\u8131\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308564741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308564741/answer/761697222", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u89c9\u5f97\u4eba\u7c7b\u662f\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21091064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21091064/answer/399251261", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u96be\u4ee5\u5fd8\u8bb0\u7684\u9f13\u52b1\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270244319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270244319/answer/720580469", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u7684\u95ee\u9898\u5230\u5e95\u51fa\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312916114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312916114/answer/606782399", "content": "\n\u5931\u604b\u6559\u4f1a\u4f60\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}]